納瓦羅:華爾街精英施壓 要特朗普對華貿易和解

白宮貿易顧問納瓦羅(Peter Navarro)表示，在美國總統特朗普即將與中國國家主席習近平在二十國組織(G20)領袖峰會期間會面之前，支持全球主義論者(globalist)的億萬富豪們正向白宮全方位施壓，要求美中就貿易爭拗達成和解協議，但特朗普不會向這些華爾街精英以及高盛就範，仍會自主作出決策。

納瓦羅周五向智囊組織CSIS表示，全球主義論者就美中貿易問題向白宮施壓，是中國政府向美國施加影響力的一部分。他沒有具體指明是哪些企業高層向華府作出施壓，但間接提到高盛。
納瓦羅稱，特朗普在處理美中貿易問題上做得十分出色，因此他一直都無須得到華爾街的幫助，亦一向無須高盛的幫助，目前也無須幫助。

納瓦羅提及的高盛，過往及現時都有來自高盛的前僱員加入白宮，現任美國財長努欽(Steven Mnuchin)就曾任職於高盛，而前白宮國家安全顧問科恩(Gary Cohn)亦是來自高盛，兩人都是推動特朗普對華採取妥協政策的主要人物。

G20領袖峰會將於本月底在阿根廷布宜諾斯艾利斯舉行，外界普遍預料期間將舉行「習特會」，會晤將有助降低中美的貿易對峙。兩國近期互相啟動向對方的入口貨物加徵關稅，甚至可能進行全面貿易戰。

現任美國財長努欽(Steven Mnuchin)就曾任職於高盛，而前白宮國家安全顧問科恩(Gary Cohn)亦是來自高盛，兩人都是推動特朗普對華採取妥協政策的主要人物。

FIRE THEM ALL!!!!!

點解要聽你 你又唔係侵啲選民

you are fired!

社會垃圾

Mnuchin

幾時炒鳩Mnuchin

華爾街精英都係投民主黨既，點解侵要聽你指揮？佢本身就響紐約打混開既

NWO globalist寄生蟲

本身就係唔埋佢哋堆都撈得掂

果班垃圾個腦到底裝乜
對支那妥協，然後慢慢畀支那抄晒所有技術？
最後支企用平一半價錢同你搶客，對佢地有咩好處？
到時諗住點？跳槽去支企？？

班金融騙徒，淨係想呃錢，邊會諗咁遠

電影中，華爾街班人其實一向係半合法地做啲好仆街嘅嘢，其實係真定假

兩隻鬼

猶太人比妓女更不可信

如果你係支那搵到幾十億想「安享晚年」
你會俾華爾街牌頭既ibank幫你搞定搵中銀工商建設幫你搞呀
用下你個死人腦啦

有套叫China Hustle既記錄片就係講中國人點樣借殻響美國上市，華爾街班人好樂意為佢地服務，正宗賣國賊

貴兩倍都大班支那富豪仆住幫襯呀
所以前排支那先拉左一個鬼婆高層殺雞儆猴

華爾街班仆街似香港班賣港賊
個個有後路
諗住食屎只係你班普通市民

睇野淨係睇宜家，寧願幫個無道德底線嘅政權搵錢
養肥支那之後咪個個都做晒范冰冰囉

你個死人腦做肥料都嫌污染

佢地係幫支那富豪
唔係幫政權....有冇check過iq？

有時都明點解希特拉咁憎猶太人

果班人你估真係會乖乖地係美國「安享晚年」？
去到美國就會投資做生意，慢慢變成巨大影響力
而最大問題係佢地背後依然會聽中共話事
咁幫佢地入黎同幫中共入侵有咩分別

無金主你選乜春

Cohn咪炒左,垃撚圾

賣國仲賣得咁自豪

侵：金主

你要明白
支共叫你去美國做野 你唔需要搵佢地走資
你搵得佢地走資 就係聞到味想閃人

侵：我係我自己金主

外國勢力入侵

Trump

侵：人工都唔要，金主咩黎，係咪食得

侵：錢 我大把

華爾街通常兩邊都有落注，以往多數偏向共和黨
係自從Trump後，政治捐款先偏向民主黨

[url]
[/url]

鬼佬倫敦金MK

條Link多咗一空行去唔到，下面修正返:

政府比錢佢地讀書
成班讀屎片

呃人買仙股

之後成個美國比中國人控制

侵侵未做總統之前自己都係大撈家
驚閪

你on9？華爾街係侵金主？屌你醒未啊

好彩美國有民主選到侵侵出來

侵侵當年選2016既時候同埋mid term都冇乜經費（或者自費）本身同班友有牙齒印，唔屌9佢哋都偷笑

如果侵侵真係咁多金主唔會咁憎wall street班人，講到尾講錢傷感情

到時佢地咪匿去中國囉。全球主義者吖嘛。

理撚得你

咁人無義務愛國既 ，只係做領導人嘅要有判斷力採納適合既政策/人

加拿大
啲大陸人選議員

之前都有大陸人話要選美國總統啦

派錢
低B都選總統